Whatsapp 成日同時收到幾個回覆

呢個問題真係好煩

我成日收到好多個chat同時搵我或者回覆
例如今日 11:52分就會無啦啦一次過收到幾個chat搵我
好多時候 WhatsApp回覆係一次個收到好多個
但係冇理由全部朋友夾埋係同一時間WhatsApp我

其實係咪WhatsApp內部delay咗啲回覆？
定係我係background app run 緊whatsapp 佢係會每隔一個時間幫我check一次？

唔該各位幫手解答

Android?

i7plus

上網慢

又唔係send片
全部都係啲文字咋喎

應該上網問題 你拎你屋企人部機試下咪知

咁你又啱喎
遲啲攞下人哋部機試吓先

iphone有冇啲咩setting係閒置/鎖屏時熄數據
或者啲咩用量限制方案?

同埋想知 whatsapp話就話一個時間通知你有幾個人message
但啲人send message個時間係咪你收到通知既時間?(message時間)

係呀我收到佢哋message嘅時間係同佢哋send嘅時間match嘅
我應該校啲咩settings又唔係慳電模式
同埋我個hotspot着住但冇人connect嘅

唔知係咪淨係我
但係之前試過同friend約地方見
Send咗WhatsApp俾佢秒速兩個tick
但係幾分鐘之後我行到去見到佢
你望住佢部電話個mon 啱啱收到我嘅message
睇佢哋電話上顯示我send嘅時間係遲咗幾分鐘
（可能1999，希望你睇得明 ）

*應該冇教啲咩settings

點都好 唔用hotspot就熄啦 晒電晒數據
可能係whatsapp server問題

唔該晒